今晚有500個正評o既 我影我尐腳指上黎啤大家睇

絕對吾走數

吾

1000正評o既

追加粉紅色指甲油

唔想睇

🤔口裡說不

唔好影，沒人想睇

🙂

身體也很誠實 我就係第一個負評

吾你老母咩